$300筆直邊隻真無線耳機最好

只求正正常常 唔會好易壞
利申普通人聽歌 會用下skype咁

Lm

Testa

Pish

300有d難度喎

淘寶

至少咩價位？

易壞冇保

300真係無乜，ath im50就平價雜食，再唔係就買lg手機送果隻b&o，200有找

如果$500呢？會唔會多啲推薦

筆直三十萬 有咩超跑推介
唔夠可以加到五十萬都得

以為自己好撚好笑

同問 500左右

佢個比喻正確喎

得咁少點買真無線 無線都得幾種可以做到咁平

$300

用美金買airpod la，好好用

筆直三百萬 有咩豪宅推介
唔夠可以加到五百萬都得

洗唔洗每次重新開過個post問？
筆直加到500 有咩耳機推介

本身有諗過
除左超筆直外
問過朋友過同跟機耳機冇乜分別 唔多隔音
但我都中意佢個設計 收音好似好d 同叉電位唔會接觸皮膚

智障真係智障,教精你話人懶好笑
50萬係多過30萬好多,但都係買唔到超跑

真無線所有大牌子野最平都要around一千
加到$500好威好大方呀但係都買唔撚到呀明咪呀

300usd 就得

最平個隻800蚊都唔知得唔得
荷包無咁大咪認命用返有線囉
係到發窮惡

人地都係問下姐 邊有惡

買助聽器先啦

自己識google 就唔會問d咁on9既問題
我答你300 500 800都冇 完

事實嚟㗎嘛
緊係唔好笑

樓豬水已潛？

樓主攞緊綜援
好辛苦儲咗300蚊
係佢成個禮拜嘅使費
而家仲要加到去500
樓主就嚟餓到暈
大家唔好笑佢啦
佢都係想喺貧富嘅人生中搵到少少樂趣
平時最多只係落去樓下公屋商場
唔知道出面嘅世界

好撚on9
我問下大家兩蚊買唔買到包好食少少既魷魚絲食
原來個價太平既，加到四蚊囉
用車用樓做比喻真係冇腦
而家三百又好 一千又好 好貴咩
係值唔值問題 講到明好普通用
講到人人好似你咁一定要用大牌子野貴野
你唔識答/比唔到意見咪由佢囉 係到屌
樓上幾位巴打就算講啲over budget 既都冇所謂
起碼叫真正討論

300數 除左淘寶之外 都難買到

QCY Q29 可以一試

依家係出面一包普通食得既魷魚絲都要10蚊啊
1000蚊好貴咩

不過真無線 我都係用Onkyo 隻耳機 1200蚊水貨 不過好用 係通話差

通話差係講緊收音差定接收差
有諗過買soul既st-tx （唔知有冇記錯）
出去睇過五百鬆d
會唔會都係差呢？
多謝巴打意見

咁的確無你開個post咁好笑既

Soul ss19 $349

Soul st xs
一個月前觀塘買, HKD6XX

肥仔開倉見過
好似$2xx
好似有保養
樓主可以睇下

出街電話放衫袋ok
褲袋偶爾斷0.5秒
室內擺低電話行距離遠，但轉彎入牆就gg
總括一句藍芽穿透力弱
但外形細粒，音質正常，叉電盒輕巧

千幾蚊就唔可以普通用咩

單耳算
一係買咩qcy

通話 收音 同聽 都差 聽音樂就得 打電話不了

Soul 我就唔會買

Closer 有隻400幾 好似

Xpower

個問題唔係你加到$500
問題係加到$500都唔夠

淨聽歌夠做都唔錯

咁買返QCY都得啦

搭單問
如果$1000-1500
想要降噪同連接穩有無推介

$500買普通無線就可以，真無線就淘寶自己睇啦

淘寶淘隻返來再加條藍牙綫算啦

好似唔錯喎

星際見到最平hkd560
我戴過上耳試聽 其實都唔錯
夠隔音 靚唔靚聲唔識分 至少唔會拆
考慮緊呢隻

看看我的物品！ Zolo Liberity+ by Anker真 藍芽無線耳機 為 HK$400 ！

Jaybird X3唔錯
之前格價發現HKTVmall最平,仲包送貨

唔該哂巴打 但我其實係想要真無線

300蚊你買隻地盤耳塞塞住隻耳算啦，學咩人聽歌啊垃圾

買soul 我寧願買qcy 我手上都有對qcy 藍芽耳機 音質唔錯 qcy之前係幫人地廠做代工 後來自己做返個牌子 所以我寧願買qcy

Thank you

無知真係好可怕 食米唔知米貴咪依啲
要你認清現實又唔面對
你話想十蚊食個lunch講出黎比人笑啦
同你300蚊藍牙冇乜分別

300連d貼牌野都買唔到
如果係美金就dash pro啦

你呢d毒撚真係可怕
樓上咁多巴打已經提供左咁多平價建議 唔明仲有咩好屌
你中意去鋸扒 我中意食牛腩飯 兩者冇衝突
你係要人地跟你去鋸扒既
你又要淨係識屌屌屌
如果你想分享下有咩靚耳機好用 隨便討論

可能買soul 個類粗用下先
真係適合自己先買貴野

奇趣天地賣緊一隻299
不過咩牌子就唔知啦

用最平既價錢買啲cheap野返黎 然後用到屌哂鬼
再睇返自己句用1000蚊買藍牙真係唔值之後跪左係地下喊

Plantronics backbeat go 2

SOUL ss19
大概300幾 用緊 普通聽下歌絕對夠用

加多一千就有

500想要真無線 你都係得番淘寶雜牌先得

佢可能仲未明

見到垃圾樓主係度死雞撐飯蓋真係好撚好笑

知你幾千蚊買個耳機好識享受人生喇

shure215 無線版

5蚊想食個好少少ge lunch 有咩推薦

問人之前起碼都做下功課先啦

你根本仲未明

下，呢句又唔計呀？

請爬下文
已經講左出去睇過有500零蚊既牌子
你認為冇平價野就冇？
咁點解咁多巴打比到五百左右既建議？

唔明你講乜
要平一定要淘寶？
Soul st-tx $560 旺角星際 一年保
呢啲唔係耳機黎 ？
問下有冇其他更好建議都唔得咁霸道

soul印象中麻麻地

咪又係得1隻
其他一樣係大陸淘寶野

果隻好似係貼牌野黎

tg?

其實連登仔眼中係咪1000以下無耳機

咪係 唔知嘈黎做乜

唔係話冇
而係每間店都係做緊30蚊lunch既時候
你諗下10蚊既lunch既質素可以有幾差囉
難食都算仲可能會肚痛
唔係越平越有性價比架
連基本既價位都未到又何來質素?

偷換概念

我明白亦都同意
但我冇要求靚聲高質素耳機
係$500既價位中搵部最好既
咁有咩問題？
係咪人人都用緊iphone x 冇人用低階機？
人人需求唔同 唔明嘈乜
樓上位巴打講得幾好
連登仔眼中$1000樓下係咪冇耳機

正面d睇
都有好多巴打有比建議既

Catcatka

係你自己話要正正常常唔易壞
一般人既理解係呢個價位都做唔到啦

幾時話1000以下冇耳機
偷換概念到咁無恥
依家係話500左右冇正正常常唔易壞既真無線耳機
咁多粒字吞左去邊

Plactronic 唔記得係咪咁串，backbeat go 2 三百抵玩

人地要真藍牙

xpower inn4 $3xx 音質個人覺得接受到
左右耳可以獨立用 接收黎我覺得好過the headphone

易唔易壞就未知

$500 樓下二線品牌大把啦 可能樓上d人淨係睇一線野

Xpoeer咪又係貼

係oem野，但起碼有保養

有d有得控制降噪 真係好吸引
但千幾蚊真係唔捨得